[有圖]界波袋係史上偉大嘅發明之一

又post

從後喪揸

首先要有波

俾港女用咪變界pad袋囉

界bra袋

條大陸妹真係好正

Old news